[冇圖] 有冇人覺得女仔扎頭髮吸引好多？

拋磚先
特別係呢種

樣靚＝吸引

好吸引 捉住扎頭髮玩後入狗仔式

好吸引

你當佢係女仔

你個死臭閪

不如......

笑左 但呢張相真係比其他相順眼左

屌
點解比個八婆騎劫左個post嫁

屌咪撚再quote啦屌

嚇鬼咩屌

放返張丁圖平伏返
不過扎係後面
只係睇到前面

同意， 紮左真係吸引d
可以露晒肥肉出黎

唔覺扎完之後條頸既線條好正嫁咩
點解香港咁少女仔會扎頭髮..

同埋... 求下你地唔好再推隻豬啦

都要睇面型嘅
有啲面型唔靚就要靠把長髮遮一遮

覺 好覺

咪又係睇樣

好正

呢d好似叫扎髻。。

馬尾先正 樓豬個啲圖

靚女扎頭髮先係

講到尾咪又係睇樣

講還講

我地.........唔好po圖啦

叫樓主唔好引我地po

居然有人開post

女人扎緊髻個樣真係好撚正 睇到條頸

仲有扎出嚟個髻一定要鬆鬆鬆地好似樓主啲圖 唔可以好似空姐嗰啲咁整齊

其實我係想話女仔相對於唔扎頭髮 扎左會正d囉
唔係話扎頭髮/髻就係靚女..

例子

終於有同好

yr face...

屌你老母
Po乜撚野女神呀
Quote乜撚野呀

馬尾先係皇道

肥既咪將缺點放大囉

面形靚扎起先靚 樓主全部靚女圖 講到尾都係樣靚

成個post都係欣宜 已負皮

千雪bb咁

又係POST呢張圖既時候

不過個女仔應該做左人地阿婆

我都扎馬尾

不過我係男

靚女就係

上面肥閪同老閪都當女人不如睇下心理醫生啦
個樣唔撚順眼點叫女呀? 樣衰個堆只係雌性人類
正常人係唔會對佢地有性幻想ok?

我意思係所有外在條件一樣之下扎呢d髻會靚過其他髮型囉

IU扎唔扎都靚啦

你地睇呀覺得靚
緊係啦知唔知背後用左幾多時間搞好個髻 啲頭髮一飛少少出黎又要扎過 行出街跑兩步跳兩野又散曬又要扎過 啲髮碎又要幾百個髮夾搞掂佢 得閒去廁所又要整一整
總結：扎髻=手臂運動

我覺得D髮碎先係重點喎
太整齊既話唔正

睇到IU仲好開心
但係見到欣宜

一係你唔識扎 一係你啲頭髮太短/太碎
啲頭髮夠長 一分鍾已經扎好 再拉返少少髮絲出黎

贊同 其實唔使專登整到好整齊
有啲髮碎散散地好有feel

手臂

我反而覺得放晒啲頭髮好吸引

樣

太長太厚會紥咗嚿屎出嚟

請問有無教學
youtube片果類

好撚地地，貼乜撚野欣直呀上面

馬尾先係

邊撚個再quote欣直d圖，陷家生癌死

唔覺

屌你老母一見到欣宜鳩都縮

頂
睇完呢幾幅圖.. 我覺得

應該話係"大部份" 既女仔扎髻吸引d

好撚柒
成隻支那狗咁

馬尾

馬尾正好多

請以例子說明
開心SHARE下,推下扎頭髮呢個風氣

利申:冇話馬尾唔正,只不過我鍾愛扎髻既女仔